大陸紅十字會就係一舊屎

係得嘅

推

終於睇哂，殘體好難頂，樓主有啲圖順序唔啱，最好執好再Pin。

TL;DR: 武漢協和醫院係市內最大公眾醫院，因最初14個醫護奶野公開疫情，再加上醫院繞過幹部向公眾籌物資而得罪黨（面子問題），其後被黨清算，撥16億救災金拎得20萬，唔俾拎物資（紅會有份統籌），甚至被逼自製防衛衣。員工公開講要自製防衛衣，又被清算，微博乜乜物物都要改名（甚至禁言，我估）。醫院一個8年冇郁過嘅微博突然衝出黎「辟謠」，但明眼人都知呢個「辟謠」係被逼，完。

辛苦曬巴打總結

啲圖完全唔想睇

這盛世，如你所願